啱啱發現原來睇名可以分弱智

N_Bendtner
H_Lozano
叫埋你地另外個24個弱智仔出黎啦

漏左E.Lamela條on9

仲有邊個同黨供晒出嚟啦

屌你樓豬咁25

佩雷斯主席

P_Foden
F_Torres
暫時諗到兩件

S_Kagawa
A_Milik
兩件嚴重弱智，唔想講佢地

好人好者用球員名做會員名

普巴？

無字母得個姓唔算

有冇弱智會員個list

字母哥

好彩我